{
  "title": "流动邮政局",
  "search": "搜索",
  "location": "地点",
  "district": "地区",
  "Central & Western": "中西区",
  "Wan Chai": "湾仔区",
  "Eastern": "东区",
  "Southern": "南区",
  "Yau Tsim Mong": "油尖旺区",
  "Sham Shui Po": "深水埗区",
  "Kowloon City": "九龙城区",
  "Wong Tai Sin": "黄大仙区",
  "Kwun Tong": "观塘区",
  "Tsuen Wan": "荃湾区",
  "Tuen Mun": "屯门区",
  "Yuen Long": "元朗区",
  "North": "北区",
  "Tai Po": "大埔区",
  "Sai Kung": "西贡区",
  "Sha Tin": "沙田区",
  "Kwai Tsing": "葵青区",
  "Islands District": "离岛区",
  "address": "地址",
  "officeHours": "办公时间",
  "weekdays": "工作日",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "clear": "清除",
  "No data": "未找到数据",
  "Add": "添加",
  "AddOffice": "添加流动邮政局",
  "AddOfficeLocation": "添加流动邮政局地点",
  "edit": "编辑",
  "delete": "删除",
  "confirmDeleteModal": "删除确认",
  "confirmDelete": "您确定要删除此流动邮政局吗？",
  "cancel": "取消",
  "confirm": "确认",
  "location(TW)": "地点（繁体中文）",
  "address(TW)": "地址（繁体中文）",
  "location(EN)": "地点（英文）",
  "address(EN)": "地址（英文）",
  "location(CHS)": "地点（简体中文）",
  "address(CHS)": "地址（简体中文）",
  "openHours": "开放时间",
  "closeHours": "关闭时间",
  "newOffice" : "新流动邮政局",
  "lat&lng": "纬度 & 经度",
  "latitude": "纬度",
  "longitude": "经度",
  "reset": "重置",
  "submit": "提交",
  "missFields": "请填写以下必填字段："
}
